網上見到 有人咁講 覺得可以一齊試下

分享建制個 D 讉責post ,
反而增加左佢個post 接觸人群既機會.
與其比佢D 讉責乜乜乜既訊息洗版,
不如主導返個輿論,
主動分享D 吃喝玩樂, 同班長輩 cool down 下單野,
引導佢地, 令佢地out focus 講其他野~

當然, 都可以分享其他保經濟 保民生 某某藝人演唱會 又例如港鐵加價個D, 領匯又賺多左喇, XX股票又升左

“您知道吗
香港有三万五千名警察
假设裁减八千名 每年可节省至少四十亿
您们的生果金可增加至少四分之一”

整做廢老圖俾佢地睇下

最緊要係屌柒佢地，都唔關你事，理咁多做下，聽日請你飲茶，你用時間諗下聽日食乜啦

咩